［突發］機師空姐有嘢講，諗緊去唔去機場全部同我入曬黎

代post

機組人員話你知
點解1/9同之後每個週末都要 “去”機場

好多人對去機場有質疑，希望就我地既觀察比到d資訊大家，再決定要唔要去。

1.阻塞機場無效果
其實之前已經有ATC巴打介紹過

我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗

唔啱可以聽埋陳局長點講

陳帆：機場集會代價沉重

再唔啱既可以諗下如果無效用點解機管局要申請禁制令，去一次機場點都比阻到香港任何一條街有效，而且唔洗送頭受傷。

2.有禁制令點入機場
無錯，所以睇清楚我地係”去”機場而唔係”入”機場，需要阻塞既係出面條公路而唔係客運大樓入面，塞到ATC、機組人員返唔到工效果就更顯著。禁制令提到意圖干擾機場運作都唔得，所以唔好著黑衫！而你去機場既理由有好多，唔一定要搭飛機，例如送機、接機、接收工、睇飛機、追星，總之be water，去到你想留又得？，，走又得，個人認為多人去係關鍵，同你幾時走無關係，攰就返去休息，下星期再返黎。

3.星期六，日運客唔運貨
機場日日都運貨！，呢班係Lufthansa既貨機，星期六、日都有飛黎香港

要多人，星期六、日一定係最好，812好多人請假去機場，唔係次次做到。

4.封橋
大嶼山除左機場有旅客，東涌都本身好多人住，如果我地維持無衝突，政府無理由去封橋，當然我唔可以話無可能，但係機會真係好細。

5.始終係違法
若然你都仲係驚但係想幫手，去東涌，禁制令無阻止人去東涌，你可以去行街食飯。如果你係唔敢揸自己車，可以幾個人夾錢搭的士或者搭其他公共交通工具都得。

明白大家唔想同遊行撞期，其實我地班機場撚咁心急都係唔想大家再受傷，而家排係無遊行既日子，希望勇武和理非都可以支持。去既朋友記住唔好著黑衫，做街坊，無需要特登用身體擋人，避免衝突。

香港人加油

推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

有用

唔理work唔work，我地一齊試一次

Pish

push

p牌好難自推
幫你推
1/10

試咗先囉

最好諗定封橋backup plan

做街坊？我做Gip神做飛機膠添呀！

入去𥄫空姐得唔得

星期日我本身都諗住去東涌outlet買野

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

幫幫我

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

sor 我諗唔到
唯有相信揸力春袋真係會痛

光復香港
時代革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

召集A380同好一齊去睇飛機打飛機

828 國泰

多謝巴打

宜家東涌東薈城開咗二期喎 仲唔快啲入尼行吓？！

去機場石壆釣魚

記住 排隊入去係唔犯法
排完隊先發現無買機票 無帶護照無錯
香港人不嬲出名無記性
夠多人就夠塞到職員入口架啦

推 去接機
增加人流

怒推

agger

游水

posh

..

pish

作左首軍歌幫大家回血《願榮光歸香港》 招virtual合唱

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

9月1機場見

剛好果日想試下部車去唔去到機埸咁遠水路。希望唔會半路壞左

推！！！！

推。香港人加油！

去機場

都諗住去東涌

支持啊！

推！

支持

東薈城開左新一期多左好多餐廳 商鋪 遲d仲有新戲院添 快d入黎東涌玩啦

推撚爆個春袋

認同機場唔好著黑衫，唔好武用，真．be water，隨時做散水撚，不被捕又影響到機場就係最成功。

搞埋百萬行青衣慢步入東涌仲好添

推 根本最有用

9月1 入機場

香港人加油

828 國泰城（826取消）
828 metoo
831 民陣
9月之後 機場
92 三罷

記得想當年旺角，要揾執達吏執行禁制令，仲要好耐先到，佢嚟到先走，ok嗎？

去機場睇吓有冇明星去旅行

推呀屌

合理
支持

入禁區

推行動Post

ok wo

唔錯

好想掃平貨

blocked

入機場唔係要衝機場呀

去機場睇imax

推 一話入機場就會有好多人彈出黎叫唔好入

Push

9.1機場
唔洗170萬人去機場
每日二十萬同一時間入去
唔洗一個星期就會跪低

唔著黑衫，拖gip，掛個相機，著條靚短褲

推！！

揸爆佢春袋！

唔去點知有冇開

721 85 811

91機場

最好多啲人有車嘅話揸車入機場，
多架車=塞耐啲，
安全又有效

有春袋唔踢，走去打手板

推，機場維修區係自拍打卡聖地
但唔識路上錯車去錯左客運大樓都好常見

五大訴求 缺一不可

接機

9月1 和你飛2.0

Pushhhh

推呀

我著黑衫市民又犯咗咩法
講咗幾多次黑衫係保護自己同其他手足等佢無咁易搵到我地，著黑衫去飛又唔得既咩

機場正確用法，大家記得樓主講ge野
唔好玩爛

推啊

721

Pushbhhhhhh

五大訴求，缺一不可！

大隱於眾 成大事

去搵朋友 去追星 去打卡 去東涌行街

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去！

人多就得

買張機場去澳門船票/港豬澳車票，幾舊水好撚平，名正言順去機場

東涌我黎啦

入機場

愛護春袋 你我有責

ppp

88

pushh

我最多831出席埋民陣呢次遊行

9月1號開始入機場接待旅客。

買張船飛過大海

香港加油

721 811

一齊

pppsshh

約埋一齊係中環機場快線跳閘

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

推 出多d機場post

推十個

試一次

推。

推十個機場post 一定要日日置頂

去

封橋當贏啦！我地嘅目的唔係要去到機場，我地係要令自己同其他人去唔到機場！當日封咗，咪第日再去過囉！睇佢封得幾多次！

日日置頂

PUSH

Gogogo

幫手推

推啊 721！！

I can do this all day

最近就入返客運大樓逃生通道/酒店

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我喜歡遊車河 有無人都一樣？

你想CX KA 同事食幾多late warning ?

去機場！！！

封咗走唔到呢

推 828國泰城 9月1起機場

1/9 機場

let's go!

推，今次咪再淆底啦香港人比人打到上頭殼頂都仲唔捏爆佢春袋

相同諗法推

咁就慘了 咁可能真係要「入」機場了

召喚機場撚

我要去旅行！ 我要買機票 !

up

借問聲，手持passport入機場walkin買機票犯唔犯法呀家下

做飛機膠

春袋
春袋
春袋

實用文推薦

推上頂！

聽聞東薈城岩岩開左好多餐廳店鋪, 好想瘋狂食玩買

全力幫推！

Tui

我估當日黑警會係咁搜身，冇機票就用遊蕩罪拉人

大推

春袋

推!!!!!!!!!!!

港珠澳大橋

日期時間 ：9月1日 1pm一視乎情況完結

眾所周知，機場是政府的要害。
我們一定要迫使政府回應五大訴求。

9月1日活動強調阻塞入機場的交通，不需要進入機場室內，盡量避免法律責任。

我們到博覽館看展覽或者購票，必須途經機場，沒有違反禁制令。

有車出車，冇車搭車（巴士/機鐵/的士）

一個都上唔到熱門呀

我係國泰頭等貴賓室常客：塞機場係最成功既運動，因為...

[緊急關於機場]所有人入黎推呢個post 係所有人!!!! 機場呢局仲救到

“無大台的下一步! 無符號(semiotics)!”

我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗 (下集)

推

[機場禁止令其實有咩好驚？] 901 終極和你飛

有勇氣勇武
冇勇氣去機場？

對唔對得住死咗嘅兄弟呀？？？

Tui!!! Btw
※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第36日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

係咪可以去酒店食自助餐？
果邊有無禁？

日期時間 ：9月1日 1pm一視乎情況完結

眾所周知，機場是政府的要害。
我們一定要迫使政府回應五大訴求。

9月1日活動強調阻塞入機場的交通，不需要進入機場室內，盡量避免法律責任。

我們到博覽館看展覽或者購票，必須途經機場，沒有違反禁制令。

有車出車，有人搭車（巴士/機鐵/的士）

佢地用車捉你一定快過你行路

今時今日明顯剩係中聯辦同埋機場先會令政府緊張，搞咁多區分晒人力，個個分晒心，不如集中錫春袋！

入機場三大好處

1.機場最能夠影響香港經濟
2.機場入邊，警渣唔用得催淚彈或者槍，誤傷遊客，死都唔得掂
3.近身肉搏先最能夠將人數優勢發揮出嚟！

警渣突然發出不反對通知書！居心叵測！

香港人！
THE HONG KONG WAY IS NOT ONLY A SLOGAN OR A GAME! IT IS THE TRUE AND ONLY HONG KONG WAY!
9月1號！
塞爆機場路上見！

另外機場朋友提示我地千祈唔好塞carpark 1 同t2 兩邊接機位，嗰度好多真接機巿民

下星期六日有機會有個大風球好近香港
試想下3號風會有好多真旅客趕住入

咁巴士落車位如果好似星期六排到出橋係好危險
咁佢地會唔會放旅客去被雨呢？

正常係好難衝入去，就算少少人入到都有狗。我覺得要睇準亂的時候如惡劣天氣先塞較好

或風球過後會24小時飛，一定最多無辜的人

不過勇武兄弟們！你要知d狗好快到，係無退路的！
要打！入機場打！誓要攬炒！

我地要和理非呀！！以人多取勝呀唔使打，唔使捉鬼，去機場只為吃喝玩樂 或者黎場即興旅行啫！

去睇下清明上河圖先

機場機場機場

機場完全和理優 真係好難捉你 點解大家會怕到咁
民陣818集會無得遊行 你地未又係‘排隊去’ 點解去機場又會怕 無人叫你入禁制令區域喔 變通小小啦 好嗎

901，去機場睇imax

gogogo

p

加酒

加油

呢個真係想行

唔係講笑

再推

推
be water

我超級好奇！！！點算呀？？

得閒去下大嶼山field trip

9月1，入機場。

8點後suck車路最危險，因為係cargo運貨的最高峰時間

你地唔好亂黎呀

諗點走 避開狗

做街坊，衫五顏六色隨你著！

搭公共交通工具點塞路？

講得好
係去唔係佔

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰城+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

推香港人，四圍行

支持呀！去東涌拖兒帶女行街！

lm

東薈城啱先開咗新部分
各位手足可以黎行街shopping

唔著黑衫又唔用面罩咩都無咁？

機場見!

推po

靠人多，同同步入去。
所以目標係一點到機場。
到時，人多車多，路面就會塞。

推撚左先算

朝早定夜晚

推
91全民入機場！！

可以照帶黑衫
有需要到時換

night, 貨車就係趁夜少人坐飛機先運。

封橋唔係贏左咩?

好似話T2 D餐廳唔錯。

揸春袋!

828 國泰城
828 metoo
831 民陣
91 機場
92 三罷

機司

好文要推

Let’s go

【 應承我，下次俾人打，唔好報警，ok？】

鍾意睇飛機升降

——-901機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

封橋=封埋旅客

tui

東桶有咩出名好食

推推推推 機場見

大家即時齊齊上網買機票

可以

入唔到機場，好難做

之前有手足講過塞入機場貨運既公路，有冇得諗？

推到最頂！！！！

封橋=封埋機組人員
封機鐵=馬路大塞車
今舖政府點都要跪

要跪係度求下示威者唔好搞機場
諗起個記招就好睇

只係塞交通
每卡機鐵每架巴士都係同路人
睇下班機組人員點番工/旅客點離境

機場係最優先
不能再送頭

要去就一齊去
無得再拖

一多人入去機場
政府點做都死
一係宵禁 只比旅客/機組人員走
但宵禁 你外資一定會say byebye

Pushhhhhh

我女神係空姐
想去機場野生捕獲

Try

做個遊客入去
唔佔路唔阻人唔做犯法嘢
就算真係touchwood衰咗航班無取消
最多咪機場東涌一日遊

91機場見

重點：

1. 塞機場好有效果
2. 搭交通工具去塞往機場嘅公路，唔係入去塞客運大樓
3. 星期六日塞最有效
4. 無衝突出現的話，無藉口封橋
5. 仲有擔憂又想去，去東涌
6. 唔好著黑衫, 做街坊

預實，要推

愛護香港 錫佢春袋

推上去！！！

好多嘢以為唔 work 但大家齊上齊落就 work!

香港同香港人真係好神奇！

加油！！！！

諗住去遊車河 睇來要帶多幾個水樽

機場 去機場 不入機場

弱弱一問
塞機場期間人有三急點解決
入唔撚到個廁所（機場範圍）

機場見

唔su

我估十點會沉底 推

收到, 支持

機場酒店？

推～

如果91狗鐵等東涌站～希望未瞓覺既你落去附近狗鐵站係理想地方寫上投訴

個個星期去機場追星接機

其實黑衫可以照著

影靚相

呢句好岩聽 唱美國國歌都無諗過咁大國際反應，好多野真係做左先知work唔work

講得岩! 幫手推

咁大個仔都未喺機場睇過戲 宜家係時候喇

從來唔著黑衫

831 91

真係要

唔好意思，借 Post 宣傳一下

手足們！之前嗰啲唔算係真正嘅罷工！ 咁樣先叫做真正罷工呀！

831民陣 91入機場 92三罷

831 民陣
91 機場
92 三罷 繼續機場

唔好推

推推

我愛機場

唔啱可以聽埋陳局長點講

陳帆：機場集會代價沉重

ok 唔好黑衫

9月1號見！！

723 811

Btw點解冇人講831?
升級？

對

你可以選擇去東涌買野
去大佛
去博覽館

重點係keep住個人流！！
最大樽頸位係入機場客運大樓！

揸車既朋友可以理解下 手風琴效應；
只要加速減速（不要均速），按安全車速駕駛
祝 安全到達 目的地！

扮路人呀，唔好咁傻俾理由人拉你

極之同意去機場參觀，參觀無遺反禁制令

推
但要諗定plan B, C, D...

9月1見！

多謝機場巴打

每人帶喼shopping有冇得諗？

機場人大大力幫推

機場有個文青位影相點去

ppppp

依家仲反對塞機場嘅人，即係想前線手足晚晚係街比狗捉。

非常時期 非常手段

聽講東涌outlet大特價

大家係咪唔記得機票係可以即場買
例如排waiting list坐CX去台灣

交通係重點 一齊入機場

五 大 訴 求 缺 一 不 可

主線，推
612 721 811

9月1 一定係機場
之後每個星期六/日 要有一日一定係機場

熱門又無哂行動post

831 民陣
91 機場
92 三罷 繼續機場

不流血 不被捕

試多次！

入東一個涌玩啦！

唔好唔記得當初812我地點解要入機場

依家係警察不停開槍射頭射眼，仲大條道理

黑 警 還 眼

唔只係口號咁簡單，我地要警察為佢地做過嘅事負責

812咁成功，因為你同我都有參與

所以我地901一齊入機場

記得係 1PM 到機場吖

誓要討回公道、要政府正面回應我地嘅訴求

___________________________________________

Q：可能你會問，機場出咗禁制令，點解仲要入機場？

A：
禁制令=藐視法庭最多判幾月內(黃之峰坐左)

非法集結起步判幾月

暴動罪起步判3年以上至6年(梁天琦坐緊)

非法集會嚴重過藐視法庭啊
___________________________________________

明白個遊戲點玩未？？

每個禮拜都咁多手足俾人拉咗，分分鐘坐幾年甚至十年

你真係甘心佢地咁努力，然後我地白費曬佢地嘅心機？

有勇氣上街頭勇武
點解唔敢入機場？

求你開post講

點解咁有用既POST成日沉底ge

點解唔著黑衫？

p推唔到但大力support

Push.

由一點開始，只要佢安排用黎疏散人流既交通工具疏散唔切我地入去既人數，個效果就會滾雪球咁落去，直到接替既航空業手足入唔到去開唔到工，咁佢自然會跪低取消航班

唔入機場 唔阻塞通道 唔行馬路，只係重覆遊車河

好文必需推

我P牌仔冇人理我

各位覺得有用嘅，唔該copy&paste開新po

啲狗唔敢得罪遊客

如果嗰日去旅行會唔會阻到 定係入境嗰d機先取消

你講得啱就有人理

開啦

標題有冇提議？

九 月 一 入 機 場

師兄你p仔推唔到

點解要入機場

點解要入機場？

標題黨先有人睇

推 91見

「標題黨先有人睇」呢句？

真㗎？！

我以為淨係冇得俾正負評

唔係

我白癡

推唔到係咩意思..

「大家都唔識點樣玩機場呢粒春袋」
「機場手足已淪為condom」
留意下熱門啲post

哇！我一班朋友去機場！要排隊入去！排到之後誰沒有當天飛機票不讓進去！我後面的朋友也找了半天忘了帶機票！有的找不到機票！排了那麼久的隊，真對不起所有排隊的人咯！

每次回覆都會推個post上去
但係依家p牌係推唔到

唔理work唔work ,做左先講

係，試咗先
其實我冇咩可以做了，
我又唔走得前

9月入機場

求幫推

【突發】【有圖】機場手足已淪為condom

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

晚晚十點 窗邊鳩叫；828 國泰城；828 metoo；！831 民陣號召！遮打至中聯辦！；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭地鐵都跳閘、拍長者卡！

機場見！

1. 黑警未夠薑係機場放tg
->政府弱點fact checked 更加要去

2. 好撚多鬼 唔駛諗
->我地唔係去捉鬼 好多你以為捉到嘅一早set比你捉

3. 機場一定要攬和理非 8成入去嘅係呢堆人
->我地要政府死得不明不白 坐下機場又癱一日

4. 任何捉鬼/帶頭捉鬼嘅都係鬼
->真係圍 圍佢地 唔好圍班大陸人

5. 日日話唔割 講容易做就難
->依家有危機 大家都一定唔可以割

6. 任何風向撚/失敗論/散水撚/太暴力
->都係鬼 一定要不推文+負皮提其他巴打

大家係人想贏嘅一齊推

我只係想講
我係唔會放棄任何一個可以推翻香港政府既行動

推呀！

想問睇點睇架機係咪客機？

買飛坐機場快線唔落車

去去去去去

721
811

機場行動推呀